屌佢老咪，食M記等班阿嬸scan傻鳩qr code 等撚到噪！

佢老味，啲中年海馬為左個少少優惠，用啲傻鳩qr code左掃右掃都刷唔撚到，一個人要掃成4，5次先完成到交易！成條隊嘅人，等前面幾個阿嬸係到慢慢掃個撚屌qr code等成世！
好心金拱門摺撚左佢啦！咁大集團，有咁多資源，唔推nfc而推傻鳩qr code! 真係反智到癲！

食屎啦貪心中年海馬！收皮啦金拱門！

仆街啦，你呢隻金拱門中年海象！

on9得過樓主仲去幫襯

用apps / 點餐機啦

喇，你識嘢呀，邊食邊鳩叫，香港人特徵呀

用 App 落單唔洗煩

用左app好耐 行到M記門口岩岩好佢叫號碼叫到我

金拱門係大陸公司做大股東, 實推大陸公司付款多D

阿伯先耐

Nfc快靚正，係都唔推咩居心

用咗app好耐，仲同啲師奶阿伯一齊排隊

無知問下，其實個QR code唔係可以大家一齊scan咩?
另外應該可以影張相print出來放銀包，然後你到咗舖頭拎出來自己scan，係咪可行，請指教

肥絲講左乜？
block左睇唔到

你唔講都唔知原來冇左#3

好嬲啦 等我打上連登先
d中年人知道 實驚咗我 唔會再scan qr code
問佢地知驚未

師兄識波

佢講緊支那寶/ we7 pay
遲d 地鐵裝埋仲正

屌，會錯意，柒咗

無事

去麥記都排隊？
你係我眼中同d廢中廢老一樣

我基本上都係用app買
去到m記就剛剛有得拎